行過上水，港豬真是賤過地底泥

大陸佬一袋一袋買化妝品，保健品，塞滿屈臣氏萬寧，港豬平時最多人排隊就是路德圍豆腐花同沙田喜茶。大家有冇諗過點解消費力差咁遠？屈臣氏成袋千幾千幾日常用品內地人買得起？但港豬只消費得起$3豆腐花？

錢用曬去供層納米樓，每月進貢給發展商

最後去左上水廣場食一粥麵，聽到個員工阿姐話佢個仔好多功課做，星期日都出唔到門。

我心諗低下階層嘅細路，俾你做幾多功課咩又是打份奴工，港豬真慘

咁撚悲觀做乜嘢
你大可以上去做支那人
自己冇勇氣改變，係到怨

好囉，我做返聽話港豬，不出聲

用大陸有錢人同香港窮人比

不知幾多大陸人shopping完去食配20蚊魚蛋粉
香港人唔係唔買
而係平時逐啲買
大陸人一嘢買幾袋你先覺得好多